JJ手插沙求LINK 搵歌!!

幾個月前係youtube聽過首歌幾得意係廣東話改唱,都幾年前舊片黎, 內容係話自己想屌呀婆, 今日想搵返黎聽下但都已經搵唔到, 淨係搵到原曲:

唔知全能GE連登仔會唔會都有人聽過呢? 求賜LINK